微博發假消息擾亂定價 Tesla 決定起訴造謠中國網民

在社交網絡發佈不實言論，就算是無名小卒都可能要承受後果。日前一位網名 @Teikeni數碼君的中國網民，在微博發帖指「據發改委內部消息 Model 3 將下調至 19.9 萬元」。發佈虛假的減價消息之餘，更假借了國家發改委的名義，現在 Tesla 宣佈以法律途徑追究責任。

手足呀

TESLA係美帝走狗又點可能告得入